25歲肺炎出院 證明後生仔唔太需要人派口罩

都係派比d老人家岩 反正25 歲抖一星期都好返 老人家中左好大獲 派曬比老人家都無所謂

Lily清負皮收割機出動

咁我哋後生仔主要入口罩黎都係炒賣架姐

但39歲打橫出院

真心，其實我都覺銀髮最需要，未來文宣戰，立法會戰都要有佢地。

個肺唔係會花咩？

今次應該正評多d 有曬新聞支持

一開頭冇咁多人中大把醫生有時間集中火力先醫好

自動好返啦 分分鐘佢食左兩粒幸福傷風素訓幾日就無事

其實連登仇老班人都幾黑人憎

哩期應該好多後生仔會請老人家打邊爐

隻毒咁弱

今次個病毒識分黃藍

食開tg 怕乜撚武肺

吹大咗

連登有邊個唔仇老

所以都係唔駛口罩

分分鐘自己奶左野好返都唔知

支持肺炎殺曬d廢老

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好多人都吹大左，根本平時有做尖就冇野，利申85kg 162cm

中年 而且佢長期病患者

我有腹肌應該刀鎗不入